我係00年嘅 千禧BB 我冇BNO 但我擁抱香港價值

我老豆老母廣州人
咸豐年前移民外國
係香港生我
算係新移民？
但我會叫自己做香港人
因為我擁抱香港價值
我係香港土生土長
我嘅所有珍貴回憶
全部都係呢個地方帶俾我

希望有BNO嘅可以儘早脫離苦海

而冇BNO嘅唔洗灰心
因為我會一直留係香港 陪你地行落去

大家千其唔好覺得灰心
今時今日嘅局面 早就預料之中
希望大家明白

肉體可以消亡
精神永遠不滅

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

冇BNO
同香港共存亡

希望97後
擁抱香港價值嘅新移民
可以睇到

有bno都諗住留係到

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。

我算唔算雙非

唔緊要手足, 我都有本過左期既BNO,但我會同所有手足係香港共存亡!

你老豆老母之前移民外國 即係有外國passport 啦
你扮乜撚野

啲垃圾細國家嘅passport 要我飛過去先有得續翻個passport
我窮到機票都買唔起
留係香港仲好
反正去邊都係做窮撚

點解唔做一個有骨氣嘅窮撚？
要做冇骨氣嘅懦夫窮撚？

你得罪哂班英膠
五毛，分化撚

個班BNO/BC英撚
Genzo，黑麥，淫賤雪免 有冇覺得羞恥？

係咩國家?

講都冇人識 要google
唔自爆了

應該識既，講啦

你係中國公民

瓦努阿圖咩？

01年嘅say個hi

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

捉埋D高官一齊起大灣區共享榮耀